[召喚文宣] 有YAHOO AC 入黎一齊反擊

PUSH

想問係上環比槍射中頭個位義士宜加點？
死人呀... 幫手搵人呀...

做緊其他野既都可以入黎幫手，用10秒既時間就得。

除左民調之外, 依個都好重要

臨訓前做野啦

早晨，人呢

人呢

咁簡單都冇人幫手？

森美教左唔洗理

森美教你應付滿口歪理嘅人

我上星期都仲好似你咁向深藍做文宣
今個星期我已經無理
算鳩數吧啦
要醒既已經醒左
佢地要話地球係平既，你都吹佢唔脹

呢種現象已經好耐, 唔好理嗰班人, 浪費我地時間

香港有好多中間/中立既人，我地要攞到佢地支持

唔洗咁在意。

"You take the blue pill, the story ends, you wake up in your bed and believe whatever you want to believe. You take the red pill, you stay in Wonderland, and I show you how deep the rabbit hole goes."

yahoo 班打手好快手既, 要做佢地, 我地要集中一個時間搞 !

文宣係俾對家睇架，唔係自己友係到圍威喂

同意請轉載

收到，幫推

淺藍/自稱中立仲有得救，自稱中立的可以是政治冷感而沒有深入睇/分析新聞，但不要幻想一次就搞掂

如果打淺藍，fb做有效好多
yahoo係弱智集中地，類似uwants咁
有時間我做d有用野好過

咩地方都要，大家一齊幫手。
仲有WhatsApp 個啲長輩message

大大弓推

係你啦，一齊上啦！

人黎！

上呀！

Anonymous 條 On9 仔又話唔係支持何妖
但轉過頭又話支持何妖

所有yahoo 、香討頭條都要人

自膠

文宣進場未呀，唔好再係連登或者ig 到圍威喂，出去外面講呀要

全面進場呀喂

放工做野喇

進場

推呀

想反攻好耐

一齊啦，俾dislike，將文宣啲內容擺上去
反攻啦！

聽日黎過

人

黎料

上呀 中午好多人睇

好簡單姐，都冇人？

不嬲又屌鳩佢地

要人呀

8點，反佢擊啦，成堆人係反對通知書單野係到講。
我地要文宣，係各大平台宣揚先至有用

人！

push

Youtube channel 都要人！

Yahoo web全部都係5毛
App版正常好多

你唔會屌得醒班犬儒

因為佢覺得自己睇通哂你

目標係俾啲淺黃或者淺藍嘅人睇，吸納多啲民意支持。
千祈唔好話冇用，我哋而家好多時候都係做一啲自以為冇用嘅嘢，但香港人嘅精神就係一直堅持落去，所以大家要加油！

要贏就要對外文宣，俾負評！

7警案

文宣呀

聽日之前要做野

呢班撚樣已經冇得救
醫返都晒藥費

我明，但係我哋嘅焦點係比一啲淺黃或者淺藍嘅人睇，文宣嘅用途就係咁樣發揮。

我哋如果日日都係喺連燈度圍威喂，其實吸納唔到其他人嘅支持，亦都發揮唔到文宣嘅作用。

所以我呼籲大家一定要對外宣傳，俾更多嘅人睇！

同意嗎

要和理非用字

人呀

Anonymous係匿名者

唔得閒留言負評下班五毛
同埋檢舉佢地就得
都可以選擇串下佢地

要同外國人講yahoo畀藍色佔據咗嘅
我見過有外國人yahoo討論區嘅留言做辯論論點。
話其實有好多人都支持

同意，忙既就做負評先

AO EO 一定要令運動成功 ［長文］

d人五毛係度鬧拆祖墳班人，咪都係佢地先自己友搞，真係好7

所以要對外文宣

Yahoo 長期比水軍佔領

經過尋日，文宣要再度加強!

我同你一樣 向深藍 共狗做文宣做到心累。成班都係垃圾黎 選擇性接受資訊。佢地一信自己個套就會做薛丁格的貓

其實香港好多中立，唔識野既人。佢地只會睇到一啲表面既結果，但唔知個根本原因係咩，依個時候就係我地文宣既發揮時候！

要人

如果係藍絲我都好樂意做文宣
做幣果班係5毛

文宣需要大量人

不如去 baby kingdom啦
yahoo好多5毛

人。

推